一人一個扭波勁過美斯既球員

我先

恩尼斯達

C朗，isco，摩迪，阿辛斯奧

C 朗唔同意，摩迪 isco

上撚到大枱咩

美斯勁在變速變向
淨計齋扭尼馬可能仲勁

朗拿甸奴
施丹

c朗扭波真心勁美斯少少，阿辛c o就黎接佢棒

曼聯果陣既c 朗就係。
定我真心左？

但係條片2:40美斯仲勁喎

Siuma

Martial

Chan7

賓艾化 泰拉拔

張伯倫

你玩哂啦

我

迪佐奴

R9 真朗

皇者利全隊

mignolet

古往今來冇人扭波勁得過美斯

謝雲奴

當R9 同肥馬流？

單丸

泰拉拔

睇精華就係
老馬全場比賽睇得唔多唔評論
R9 睇全場唔會有messi 咁誇張，唔會場均咁多次成功過人，係間唔時就有一兩球
不過咁比較有d 唔公平
足球戰術變化有好大關係
以前前鋒唔會有咁多時間控球
老馬年代，老馬平均每場控球時間得2至3分鐘
朗拿度年代9 號仔都唔會積極參與控球，最多都係扭過後衛就射門
而家小花前半場任佢玩

吹夠R9未

曼聯果陣既c朗一定唔夠美斯黎
扭波要過到人先叫扭
尼馬c朗果d多小動作又過唔到人 相反 美斯輕輕一及就過哂 依d先係功架

19歲美斯

siuma

拉莫斯 navas kroos bale BENZEMA

但講成功過人美斯好似實用啲

Iwobi

確保個波唔失黎講 沙維 小白老馬係佢之上

但要硬生生突破 應該冇人勁得過佢

cavajai pepe casimiro marcelo 都系

Martial
撚狗咁撚皇馬

田雞

曼聯嘅c朗扭波都勁唔過美斯啦
不過c朗踢法好睇過美斯係事實，美斯成日都妹妹下咁，個波好癡腳

只計假腳的話係丹尼臣

癡腳就好唔好睇就見人見智啦
但咁癡腳法球感距離感一定係屈機
後衛落腳既level係max 好易踢到腳
所以美欺唔洗好多技巧齋急停轉向得都已經好難跟
當今暫時無邊個做到好似佢咁顛 以前就有施丹細哨

咪撚戇鳩啦

世三

班朗迷又衝出黎柒

齋講突破美欺實係前無古人
完全唔花巧
快又實用
我係細哨死忠都係咁話

世三踢法真係幾似美斯
而且又係平衡力好好唔易跌
但世三段速果下爆發力無美斯咁誇

lord for sure

現役最接近美斯既都係全盛小白，可惜已老尼馬果隻要有空間比佢扭，唔係成日會甩波，早幾年有睇巴全場既知。後起之秀有機會扭波上到美斯級既，就夏世3，ec高。

查奧爾

仲有未來球王阿辛呢

其他方面唔講,齋講扭波 - 賓艾化

扭波大把人贏美斯啦，美斯着重實用性好少花巧，過人就勁，但係講扭波尼馬都好過佢

前場美斯扭波最勁 後場就辛尼迪扭波最勁

請問扭波同過人有咩分別

講親呢啲都令我諗起海豹盤球

丹尼神 羅賓奴 歐沖

你睇c7嗰啲原地插花過唔到人咪扭波囉

利記明叔ox
牙倫

你都識講個d叫插花啦

緊係賓艾化 係尼斯扭過人嘅次數仲多過美斯

最接近應該係 細哨

拎波位置都唔同 邊有得咁計

羅賓奴
美斯可以連插8下花再過人再講

朗拿度過人係廢過美斯，呢個唔係計數據，自己睇返啲full match就知。

有咁既體能可以狂扭先得架

如果世三踢皇馬巴塞
數據會靚好多

希古恩

佢唔會走，係倫敦好食好住，而且無乜鬥心同埋唔中意同人爭。

得個扭字人都過唔到個啲就唔好提啦大佬

扭波同過人有分別
巴利就咁用速度爆過人，你會唔會叫佢做扭波？
不過我認為美斯果種叫唔叫扭波好難講，其實佢係向前衝，但避過哂d人。但係扭波意思應該係要fake過人

我自己

計實用
頭鎚、3,40碼射入你實用啲

洛賓，永遠封唔到佢射大位

正解

爆過人唔係扭波

但你話美斯唔係fake過人就知你唔識踢波
你自已開條慢鏡睇下
每一下觸球
全身 由膊頭 到 腳腕 都有假動作

自己唔識睇都上網睇下球評啦
唔好走出黎柒

假身唔叫fake人咩

小範圍過人美斯屈機到 點會係靠速度啊 唔fake到人點過

講無fake到人個d真係得啖笑

1扭1 1扭2多到費事post 你是但睇佢踢一場都見到
呢條片就全部一扭3或以上 大把小範圍無加速扭 無fake到

on9 美斯扭波唔係fake過人

唔識波就唔好扮專家啦屌

我都係第一次聽
係咪星期五晚聽日唔洗返學所以上連登

講到佢真係咩假身都無直線爆破咁
啲假身假腳點都叫扭波啦

自稱巴狗嘅人竟然可以講得出呢d說話，真係

美斯唔識扭波真係千古奇聞

佢就係勁在極速之下仲可以做一堆小動作所以先咁撚勁吖嘛

近呢十幾年得呢兩個可以同阿梅比

c朗 isco

煩撚夠未啊

球玉出醜就多

認真：

好撚勁wo

丹尼神真係淨係識扭
佢識埋傳帶射波
一定係球王級

美斯唔係fake過人都講得出 唔睇波都睇下精華

肥馬勁？唔覺

同級應該得夏薩特

其實咩叫扭波最勁呀？
太花巧 又話唔實用 勁唔過美斯
咁洛賓一定最勁 佢一場波右路過幾個人推返中路射都幾球 冇人阻撚到 就算阻到都係第2-3個球場埋身先得
美斯都唔撚得啦
但之後美斯狗又會話你鳩推冇乜假動作唔花巧😂😂

補充番，仲有
尼馬
哥利C馬
大巴拿

誠哥 8號3號任佢扭

講牙朗哥啲講完有冇笑

第一次聽美斯唔係fake 人過人

真心 夏神

我見到你地咁大反應真係有D怪
我唔係話佢無fake人,當然佢有假身有假動作
但實際上佢真係更多時間係用變速同避過人為主

以我所認知既美斯過人最多既方式係
慢慢貼近->等人落腳果下避開同過

美斯唔得? 你訓撚醒未啊

羅邊爐都唔錯 齋扭可以一戰？

Cr7

有

完全唔明你講咩 則係有無fake 人 其他球員過人都唔係下下fake 人啦 大把你講fake 得勁既人係靠推波 一推就過啦

最經典除左複雜老馬,算唔算係fake nani同boateng

直頭最勁

講真美斯由18歲到而家 我肯定每個防守球員 都一定有研究過點mark美斯 但係10幾年黎 咪又係每場比美斯撚狗咁撚

美斯嗰種靠body movement黎fake對手 你估易過插花咩 你試下落街場踢波 一邊全速盤球 一邊用假動作 仲要過完個波仲癡住隻腳再講

佢後生果陣 變速仲勁果陣 雖然fake過對手會再爆 但係佢好多時個波仲癡腳 所以佢可以再過下一個防守球員

不如樓主定義左咩係扭波先

我意思:
美斯當然識fake人
但佢最常用既過人方法唔係靠扭過人
而係向前衝，但避過哂d人

向前衝 講到啲人企係到比佢過咁

詳細少少既美斯過人方法
慢慢貼近->等人落腳果下避開同過
但扭波意思應該係
用假動作->防守球員估錯/估唔到->防守球員失左位->先過人

但就算上面拼圖王段片
大部分防守球員其實係無失位嫁,而係美斯避過

咁點解美斯避個陣
防守果個唔一野叉走個波？

因為美斯係推過你之前
已經用膊頭做假動作
Fake左你去左邊
咁佢行你右邊 個重心腳位
你咪篤唔走佢個波囉

洗唔洗哥哥教你踢波呀小朋友

依D出醜 美斯都會有啦

不過美斯扭波一定勁過C7

吓
至少美斯唔會原地插花

西超盃對畢包

睇gif會誤導
5夾1係因為夠鐘，班友傻晒去搶
場面上好似好勁咁，其實佢插花都過唔到人

fishmen lok

快動作扭波=messi
慢動作扭波=mousa dembe

丹比利
唔知點解妹下妹下但俾佢過撚晒啲人

喂 假動作唔一定要插晒花同拖晒牛尾先叫假動作架

link

夏神

扭波勁又無咩大傷過

尼馬🤔

條柒頭皮仲未肯收皮

如果有以前統計
美欺過人總數應該歷史第一
咁多年都keep到每場4.x次
但佢有排都未退休
未來尼馬可能過人佢 不過只係波人only
雖然係R9 fans 但佢每場扭過人一定冇美欺咁多
不過美欺盤扭冇咁花巧 所以比人低估
但同時係佢最勁嘅地方 極速出腳一cup就過
根本防不勝防

美斯一定最勁 通坑渠 都大把片

想知美斯D動態視力係咪好屈機 好似拓海話齋睇野好慢
一路帶住波又做到咁多微細動作一過幾 其實真係好難

就算開散步模式 只要一掂波一有人拍埋去都起碼過一件

呢個係失敗例子...

假身好多人都識
但係美斯做假身係一下就fake到你呢度勁
完全唔洗咩假腳 牛尾巴呢d花巧野

carrick

美斯比較少急停轉向呢D傷腳動作
你睇下大哨個膝頭

丹尼神

C朗硬推爆後防咁叫扭波，我真係見識少

全盛時期朗拿甸奴

守衛你以為屎，其實最後起腳前，
個身體勁多假動作

仲要射穿咁多個人

cls
睇左n咁多次

其他球員夠J一世

所以一直都好唔明
點解fifa messi 唔係5* skill

就算唔成功都有70%個波會彈返美斯隻腳度
仲有就係有同理心既人，更加可以理解對手既想法，依樣冇得練，係天生的。

哥哥，使唔使教你禮貌呀
你係咪閱讀理解0分呀？
都話佢係等人落腳先避，唔通又落多次腳呀？
我未必岩，你未必錯，但尊重人真係咁難？
美斯過人咁易更加大原因係因為佢動態視覺比所有人都快，佢係等防守者出腳先，再避，但都快過防守者
我唔係話佢唔識fake人，但依個先係佢主要過人方法
哥哥

認真 韋利安
好多花臣野當正自己細哨
不過佢係無腦果隻扭
例如扭完一輪之後急停回後

上面嘈左好耐
重申立場
美斯可能真係扭波最強，但扭波唔係佢最常用既方法
我認為美斯偏向盤球過人而唔係扭波過人

奧迪加

美斯唔算扭波過人啦
我覺得係佢天生個反射神經太強啦
每一步都比對手快去過你
美斯喺5,6個人堆過人果啲每下都好快反應到
天才呢啲真係無得講

Messi 過人係連人帶波咁過， just like 扭雪糕筒

C朗,尼馬,robinhi種係fake左你先/推波

成班尊家

尼馬勁過佢啦

珍惜美斯吧
根本唔係天才咁簡單

美斯擺明係對方出唔出腳佢都過到。
美斯正正係做到人地估唔到佢去邊呢樣野。

美斯fake人係勁到癲

cls，好撚癲
好似跳緊舞咁

你有冇見過佢做牛尾巴，rainbow果啲花巧野？

四星skill好正路

細哨

最記得卡路士比佢撚到訓底

史高斯果下都經典

哥利斯馬

咁哥利斯馬點睇 技術全面到已經做齊你個啲
高效傳中 佢要出波 根本無咩人阻到，
球面片世界波 十幾年前已經名震天下
扭波 更加唔洗講 扭到比人屌

成班波都唔撚識踢嘅人喺到討論美斯點扭波

On9

阿哥
依個扭波嘅基本
引對方出腳然後帶波去另一方向
你可以話佢唔花巧
但佢絕對係扭波

穩定性呢？
係就唔會好似人球咁比被踢黎踢去啦

港府官員，遊花園到完場都搶吾到

一個動作fake撚到卡路士跌低，同一個動作輕鬆過埋nani，史高斯，根本前無來者，唔係凈靠速度架

其實我有陣時會好奇 美斯係唔識用插花同牛尾巴果啲定係識但係唔用？

講真 以佢技術 應該一定識用 但係真係未見過佢用 尤其插花

咁啲人而家攞丹尼臣嚟講呀嘛 發展同成就到另一樣嘢啦
而家淨係講緊技術 或者樓主講嘅條件
我淨係知哥利斯馬技術全面到 左右後腳全部全方位都可以出到射到

用扭波同過人黎區分有d 含糊
用花巧式盤扭同務實式盤扭應該大家都易理解d
花巧式著重用腳部假動作令防守球員出腳/錯重心而失位
代表人物有細哨 尼馬 早期c朗
招式多而比較易見
好睇而未必好食
渣果d 根本得花招而過唔到人

務實式就著重用變向/身體質素令防守球員失位
善用變向例如有美斯 傑斯 辛尼迪果類
連人帶波左右移動加插大量細微假動作
令防守錯腳或者錯重心
身體質素就係加速極加或者硬爆果類
例如洛賓推橫變速 巴爾直線硬爆
連過幾個當然都會睇到嘩嘩聲
但始終表演意味無花巧式咁豐富
所以一般無咁印象深刻

所以要比較邊過強d
用成功過人黎比較
美斯都應該真係當今最強
鍾意細哨都係咁話

識出同下下出到係兩回事

係葡萄牙 同 佢球會 助攻率非常高 近年有睇過下葡萄牙都應該知

插花肯定有，不過一季都唔知有冇一次，牛尾巴就真係唔肯定

盲撚，呢到全部人都睇到美斯成日用假動作fake到人失位，之後先過。有巴打post埋片，你都係睇唔到當然美斯都有直接推波過人既時候，但通常都係過緊第2 3個人果陣先推，因為佢用假動作fake過左第1條友，扭到對面防線亂哂，人地埋黎補位比佢一推就過。

唔好玩啦，你覺得以佢咁既級數既ball control會做唔到呢D花巧野咩?
只係佢一下假動作再變速你已經食緊塵，仲駛咩同你玩插花牛尾巴

盤球過人同扭波有分別咩

其實唔需要討論,
近20年無球員扭波勁過美斯,
美斯最勁既係大禁區外扭入去過2-3個球員再射,
點解?
雖然小白/沙維呢D中場可以扭幾個,
但要知道一樣野, 對方防守球員係中場守個時,
好多時會mark 得無咁緊,
一來要留氣,
二來戰術問題, 我而家中場守最多係逗住你, 或者拉跌你Delay下你
美斯個種係大禁區外扭入去,
防守球員係一定mark 得好緊好集中同狼好多,
因為比你扭左入去就有機會比你起腳,
但美斯係大禁區外扭入去既成功率比起其他球員極高, 根本呢20年冇一個球員夠佢黎

美斯扭波方式其實好多元化
只不過佢最常用係假身姐
但唔等於佢只係得假身一招

左腳交右腳，通渠，轉身，牛尾巴，的起粒波過人
全部都頂級

唔睇full match都睇下YouTube片啦

想睇佢牛尾巴既片

你地都離哂題

美斯同小白果d應該係叫盤球，唔係扭波

其實美斯有冇玩過插花過人

Cazorla